又係時候吹奏下童顏唐寧...

不老傳說

不要彩了

稍後再吹奏

唐寧都G?

屌有兩張成個伍姑娘咁

請你不要吹(紋身仔會吹)

矛得豬

我part time紋身師

有陣串柒柒老mk 味

好想舐佢胳肋底

眼皮出賣咗佢 不過依然好靚

38算係咁

彩派帽俾佢有咩好吹奏

我可以吹

硬係覺得佢老咗會變葉德嫻咁樣

一樣叫寧又係中國人

AESAP寧寧屌打💘✊🏼

彩幫我吹

真心靚

矛得豬咪又係要做棄婦

喺連登非G既女人
排名不分先後
1。唐寧
2。Ali
3。IU

歡迎加隊

hocc
葉德嫻

咁早唔拍真係晒左

覓腸25？

叫我